總辭？ 唔好咁天真， 不如諗下重有幾多個會俾人DQ

總辭？ 唔好咁天真， 不如諗下重有幾多個會俾人DQ, 無成本點解唔玩， DQ多幾個， 保皇可以多幾席， 補選完再DQ, 慢慢換哂保皇， 反正先例有開， 你班民主黨唔肯總辭， 我就要求保皇係補選之後再DQ你班民主黨， 重有區議會， 放心， 民主黨今次唔做野， 一定玩埋區議會。

起初他們（支那共產黨）衝着港獨人士；
我沒有出聲，
因為我不是港獨人士。

接着他們衝着眾志；
我沒有出聲，
因為我不是眾志。

然後他們衝着社民連；
我沒有出聲，
因為我不是社民連成員。

後來他們衝着公民黨；
我沒有出聲，
因為我不是公民黨。

現在他們不再需要內鬼只要根正苗紅，就衝我地民主黨而來；
到這時，已經沒有人可以替我說話了。

一早睇穿佢

好post要推，提呢番說話先既人又係佢地，出曬事又個個都唔關事

其實飯氓明唔明呢句話

而家連法院都已經成為共產黨既人
dq晒全部民主派都得

民主黨係共產黨自己友嚟，點會DQ

其實都係扮抗爭呃飯食

全部